我對南韓無好感，但見到啲人韓狗韓狗咁叫，就好想南韓贏

無好感
同時唔反感
見到佢地贏
好似爭返口氣咁

冇所謂啦

連登好多盲反

果然連登仔反乜就去買對家
我原本都唔撚信
但今場就細細地買左韓國

望到韓仔25分鐘11次犯規，我都想德國佬學返前輩咁做個猛漢硬撼，除左紐亞一個個都玩技巧，成隊那形咁

全靠連登仔

韓狗出左局

有冇咁玻璃心
波台不嬲曼狗利狗疤狗賤種咁叫
係咪個個禮拜都要撐第二隊波

矛到咁都有人撐，你食屎啦

贏定輸都係韓狗韓狗咁叫架啦, 韓狗

肯撚定你2002年精蟲都未係

我覺得韓國算踢得唔錯，好有士氣，雖然係狗左啲，但相反德國今年真係唔知踢乜鳩，個龍門都沖埋出黎

唔係剩係足球
音樂，食物，環境，語言
韓國既一切喺連登仔眼中都係垃圾
當人地講到咁垃圾
就令到你想佢贏
同時連登仔最愛既日本
其實我都幾鍾意日本
但日讚夜讚
就有啲好似審美疲勞咁既感覺

係咪無睇過黑哨事件？